逝去感情如何留得住

半點癡情遺留殊不易

冚家剷

你叫我啊

奶共周星屎都有打手